backup完whatsapp對話但係裝唔返落手機到

我前幾日將whatsapp對話響google drive到backup
洗哂手機入面啲資料裝埋whatsapp之後禁“回復”
但係只係回復咗whatsapp圖片
而對話就冇回復到
應該點搞

新機restore果陣冇插WhatsApp number果張sim card

有啊
我冇換手機
只係將部機洗完backup再restore